香港《武俠世界》結束60年經營

已有60年歷史的香港雜誌武俠世界結束一甲子的經營，預定1月底結業。

1月15日停刊

原來仲有出緊

以為一早停左刊，不過聽到佢停刊都覺得有啲可惜，
雖然從來未睇過，但細個都成日出現喺生活同視線入面，
算係老香港文化其中一部分，不敵歷史洪流，又消失一樣

唔識

外國好多老華僑睇架

我以前識佢地出版社d人

寄好多書比偏遠地方住嘅華僑睇

買過嚟睇，唔好睇

真係未睇過

好難唔摺
寫武俠嘅唔懂武術
教武術嘅唔懂搏擊
基礎已經虛浮
倒不如寫甜故切切實實地抽抽插插
一係寫蝦你波凸

會唔會訪問下沈西城？